一. 唔好信警察內訌 二. 警察無所謂炒車論

一. 唔好信警察內訌，警察內訌嘅唯一形式就係辭職，別無其他。

二. 警察無所謂炒車論，無所謂fact check，佢哋唔似我哋，佢哋唔重視乜嘢係真理、乜嘢係真相，佢哋唔重視道道德；對於佢哋嚟講——乜嘢幫到佢哋、能夠為佢哋所取用、能夠增固權力利益嘅就係真理，對於佢哋嚟講——法律就係正義，法律就係道德，佢哋就係法嘅化身，佢哋就係正義，佢哋就係道德。

正確研判你嘅對手

黑警冇一個係無辜

談判=講大話
放你走=圍捕

又見到有個post 信咗一.
推

唔好咁易信人哋嘅掩眼法

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

三. 唔好信佢哋弱化，一班全副武裝嘅虐待狂唔會有弱化，佢哋意志嘅軟弱——假若佢哋有任何恐慌——佢哋嘅即時反應唔係手軟，係升級武裝。

我講緊哩句嘢嘅時候，已經謠傳下次出水炮車。